有無鋼琴撚請入

想知呢個背景音樂係咩歌

我淨係聽完知點彈

夜的鋼琴曲 五